法國羅浮宮附近有人持刀企圖襲擊 士兵開槍還擊

法國羅浮宮附近有人持刀企圖襲擊 士兵開槍還擊
2017-02-03 HKT 17:39
法國警方表示，一名持刀男子在巴黎地標羅浮宮附近，企圖襲擊士兵，據報他企圖進入羅浮宮博物館，有士兵向他開槍還擊。

法國內政部表示，已將羅浮宮附近街道封閉，禁止車輛及行人進入。

今次真係"法國"

係咪應該寫返"發覺"fake鳩啲會員